攪乜呢排又咁多鬥黃post

大家可唔可以團結d

Push

我冇轉公司架

成班都係五毛PR

因為支共愈黎愈亂 天災人禍外患內亂 一旦我地香港更加團結 繼續大外宣 聯結台灣印度泰國歐美 佢地咪死多兩錢重 但連登仔仍然係樂此不疲咁鬥黃

pr

如果可以團結就唔係連登仔啦

非常同意

唔通今次又因為內鬥而玩完？

Keep 住diu 本我地既同路人。無論如何，槍口應該對外。

都係類似情況